［光復香港 時代革命] 李斯特城球迷討論區(4)

gialllk

入了

百屌成材

AYOZE

Fuchs

正皮先，岩岩個下迫得好勁

施華好耐無見都係咁靚仔

哇樓主啱啱

華dee

Vardy is on fire

fuchs手榴彈

華dee
好耐無見嘅手榴彈戰術
好耐無見fuchs用衫抹波開界外球

越?

阿fuck

我都想知邊到越

射得咁靚

無麥龜反而0封
仲要係歐聯強隊

唔可以咁講，呢場舒米高神救左幾次
同埋土耳其仔都有唔少出錯

12碼？

係 1-2

十二碼唔計

仆街又燈

0封

屈Dee你條友成日燈

咁都捱唔到

把握力有待改善

2:1

完

熱身賽無輸過！

大家抖足精神
依幾日都有唔少運動

今舖掂
第一場就剝你浸支那狼浸皮出黎挫你銳氣

呢到真係要讚下tielemans
幾乎全場都見到佢，又攻又守
仲要夠氣踢足90分鐘

咪燈好嗎？ btw李城好少攞到開門紅

渣土似乎有指示上下半場速率唔同
下半場出黎逼個勢真係搶錢咁搶

比Fuchs同Cwa踢多啲，球感完全唔掂
剩係短短5分鐘可以交失幾次

希望麥龜唔會比自己太熱愛獌既情意結累死自己啦 問心我覺得佢最明智應該係跟隨前輩腳步去車 咁會理智啲
呢個隨時係佢職涯既轉捩點
一係繼續火箭 一係開始坐過山車

【曼聯巨購】紅魔益街坊 幫侯城袋1.1億

曼聯將以8000萬鎊收購李斯特城中堅哈利馬古尼，只要呢位26歲英格蘭國腳通過體測，就會簽約5年，周薪達到20萬鎊。紅魔鬼獲得猛將助陣，李斯特城收到巨額轉會費，原來背後仲有一個大贏家，就係英冠球會侯城。

侯城2017年以1700萬鎊將哈利馬古尼出售畀李斯特城，合約內有一個條款，就係李斯特城將來賣走哈利馬古尼，侯城可以分到15%轉會費，佢依家賣到8000萬鎊，換言之侯城分到1200萬鎊(約1.1億港元)，真係無本生利，亦要多得曼聯出咁高價，侯城先至有呢筆額外豐厚收入。

李斯特城領隊羅渣士承認會方已經接受曼聯嘅報價，佢都認為今次轉會費太瘋狂。不過，對羅渣士而言，可能係好事，因為有一大筆資金可以收購多幾位球員，提升實力。

8000萬唔係袋曬

原來渣土做緊善事

無呢個條款 人地都唔會17m 放比你
係估唔到 慢走 出到80m 姐

有咁多錢幾時可以簽返個馬列斯級數既球員爭取下歐戰資格

依家都得
50/50

Leicester City 'front runners' to sign €35m Harry Maguire replacement linked with Arsenal and Everton

Leicester City have reportedly earmarked Getafe defender Djene Dakonam as a potential replacement for Manchester United-bound Harry Maguire.

基達菲呢個好野呀
上季差啲幫到有歐聯踢
不過佢地有歐霸未必咁輕易放人

【Now Sports-體育】狼隊領隊紐奴表示，球隊已準備好下周四前往來回旅程達6370英里的阿美尼亞出戰佩歷克足球會。

狼隊將於8月11日今季英超開鑼戰作客李斯特城，不過他們3天前便要前往阿美尼亞征佩歷克足球會，來回旅程遠達6370英里。

原來對家舟車勞頓開咧仲要作客 魯爾占美尼斯又重傷
咁呢三分唔啅住食既話真係過自己唔去啦

打倒支那狼

唔敢高估李城李城有曬優勢都可以輸自已

矮

幾矮法？

蜜瓜已confirm
祝佢前程似錦

good luck

要搵人替唔好喺英超買啦
果啲撚樣無意思見我地賣左好價就想鋸我地 去法甲德甲買好過啦
ake 75m

我地依家需要係買一個價廉物美既後衛
從來個問題係麥龜唔係由第一秒已經100lv而係由佢黎李城50lv升到100lv 簡單講就係李城個體制可以令一個後衛去進步而唔係一黎就勁 即係話我地求其買個順眼對辦既已經搞掂 唔駛太刻意追求買ake 達哥呢類

其實後衛唔急著要買，我哋有四個適用嘅後衛可以用，補Morgan個位同打歐洲賽都可以等一月或者夏季先買，但係依家最缺嘅係翼，打4-4-2，Albrighton 同Barnes 都唔係咁可靠，亦都冇其他選擇，如果話要打4-3-3，咁中場就唔夠人輪換，因為未必次次Maddison 同Tielemans 都一齊出到，以我哋後備中場有Top six能力嘅得Choudhury 同 Mendy，咁翼位就要負責埋出波嘅責任，而且好翼易買過好中場，買翼急切得多，我諗買後衛應該係煙幕嚟。

馬古尼阿媽開心分享：阿仔夢想成真

哈利馬古尼入魔，搖身一變做咗全球最高身價後衞，光宗耀祖，咁值得高興嘅事，佢父母當然要開心分享，馬古尼阿媽就喺個人社交網站帖文，同大家分享喜悅，仲話阿仔自小便鍾意曼聯，如今係夢想成真。

佢阿媽留言話：「阿仔自小便夢想加盟曼聯，當有一日瞓醒時，此事竟然真的發生了，真是夢想成真，我以阿仔為榮。」

曼聯球迷都作出回應，紛紛恭喜佢阿媽，並恭喜晒馬古尼全家添喎。

蜜瓜一轉會曼狗就現形

簽praet

魔性澎湃

官宣了？

€20m

哇抵喎

5萬歐周薪抵

快D官宣

係咪簽唔成
談判唔friendly?

屌我明了
原來係好似馬佳亞咁
因為就黎轉會
所以唔踢森多既friendlu

係

Dennis Praet from Sampdoria to Leicester, here we go! The agreement is close between clubs and the Belgian midfielder agreed personal terms. Arsenal have never been interested. 🔵 #LCFC #Leicester #Praet #transfers

A施華會唔會賣走?估唔到摩納哥都唔要佢

唉可惜

英國以外轉會窗仲有一個月，仲有機會賣

依家諗諗下 我反而覺得上兩季既問題係
進攻端發揮唔夠好 所以啲人就放大左麥龜防守強 今季希望攻守均衡返
攻力強左就算少左麥龜又買唔到人既情況前面都可以補足返

James King A silva Ghezzal 呢堆點清

仲要買Praet

A silva仲可以做下後備嘅，另外三件就英冠料
如果平放應該英冠隊會要

最尾都係買到個中場 中堅有啲危

Sam Wallace @SamWallaceTel
Danny Drinkwater's loan deal to Burnley from Chelsea has just been completed

11:51 PM - Aug 8, 2019

飲水過burnley

岩岩見到正想PO
飲水哥終於有波踢啦

竟然肯走

loan呀屈dee
車搵人幫手出下糧止下血

praet去左邊?

fax機壞左

今次幾多秒

可能臨尾先話唔想走

可能簽左未offical

會唔會突然間簽到個中堅但秘密到無人知呢

狼隊真係好撚勁
利申:訓唔著睇緊狼隊歐霸

sky sport話就黎offical

球會堅信自己5點前搞掂手續

我地真係好鐘意玩deadline day

等睇又慢14s

吓

哇三比零

คุณอายยาวัด
our chairman
終於繼位
利申：淨係知主席aiyawatt
唔知有無拼錯

Prate!!!!

Done deal

拖肥真係有錢，呢幾季都係咁買人
不過咁多新人萬一未夾掂會好大鑊

會唔會簽埋個後衛

Molamola

睇praet球王片佢都幾鐘意係邊路玩

李城有一排好鍾意簽阿爾及利亞 尼日利亞啲人
依家係咪到比利時

應該會比benkovic上位？ 練左年

咁比利時高質啲

正選應該evans + 火雞
格仔第一後備
Captain morgan啦啦隊

雖然狼隊尋晚好撚恐怖咁
但如果連狼都驚 更加難同big6拗手瓜

對隊亞美尼亞隊打到上哂身都冇用,嗰隊嘢隨時得英乙料，唔好俾歐霸隊個名嚇到

應該跟返13-14嗰季利物浦嘅打法

Barnes食左麥雞原號碼

計依個陣
華dee Maddison tielemans 你弟弟chilwell 樓主都好勁
拜託真係要拎前六

今季獌同轟都有機被踢出big 6

轟無得買人+少帥+世三走左
跌出big6唔係無可能
獌有增兵應該留到係big6
btw唔好FF啦，我地同狼愛鎚爭第7架咋

西咸應該無條件爭七啦

無睇西咸，去左睇拖肥
拖肥買咁多人同上年差唔多，無乜靚組織

btw馬列斯上季柒下柒下，今季終於爆發

希望杳杳都會

辛尼重傷真係天賜良機

拖肥真係年年都出黎搞笑
次次大手大手買人之後就柒住護級

拖肥自從賣走左lkk都未買得返個似樣既前鋒

水晶宮都贏唔到仲講爭四

水晶宮正選已經無沙夏，去到7x分鐘先換入
咁都打到拖肥死下死下，拖肥有乜資格爭

我之前一向都話拖肥成隊波個感覺係純銅臭而無風格無組織 一班再勁既人堆埋一切都只會變成各有各打既散沙

依家新一季亦係一樣

Villa有驚喜

其實西咸都係咁

今晚

應該輸比狼㗎啦，今場當拎經驗算啦

李城點解唔買中堅
整係買前中,諗住只攻不守?

上年已經買咗兩個，其實一早預咗Maguire會走

我地中場頂得住

出左陣了

點解會係爆炸頭正選
同埋4141 仲以為係 4411

我以為係前幾版貼嗰個442

我以為Perez最多挨後一格
估唔到會掟左個中場度

我覺得似433多D

正常陣容啦
遲d praet融入左就將爆炸頭個位換埋佢

踢落就知
可能交資料出下古惑扮4141

可能狼隊始終係今季比較強既一隊
praet要等多陣先
今場唔冒險住

會唔會係442 diamond, Tielemans 同 Choudhury打中場, Maddison 攻中

有冇LINK?

下面嗰條佢播嗰個GENERATOR廣告播咗萬幾次

我adblock左，所以唔知

踢得唔錯

無球迷，勝利球迷走曬 lol

希斯基係李城名宿

狼隊柒到
咁樣單刀都唔起腳

暫時算係咁

又係你

不過我覺得Perez換 Albrighton 好啲

Perez有D急

Praet幾時上，想睇佢

0：1

G

睇左電視

var 救世

Var萬歳

和

Soyucu打得幾好，Perez打翼太慢，Albrighton 同 Barnes應該一早出，Choudhury同Perez都係做後備好啲

中段好似經常被人突破條防線單刀咁
上次對狼都已經係咁
係咪應該搞搞佢

打成點，有無人可以詳細講下?
利申:係街(你明的) 無睇到

各得一分 算係合理
因為兩隊都有唔少入波機會

本來對狼隊就難打過Big 6 ，始終兩隊都係防反隊，難守難攻，不過好彩Soyucu暫時今場睇嚟仲好過Maguire ，起碼啲單刀反擊夠速度守住

下場對車路士應該要打442 Diamond
Ndidi
Tielemans - Praet
Maddison
Vardy - Barnes

睇數據vardy一腳都無射過.....
射15腳得1腳中門，控球率70%
咁都只係55波....仲要係靠VAR救世
李城要爭前7睇黎都係夢

Maddison打得太急躁，一腳直線都冇俾過，有得傳大位反而浪射咗幾次，今日李城打得最差係佢

我都係
返屋企睇新聞成晚訓唔著
唔知聽日返唔返工好
好想幫香港出番一口氣

今場兩邊都冇態

唉唉

話時話對狼M10 啲角球開得好差

一有球直接開出底線

Maddison 同 Chilwell 都冇態，好明顯未熱夠身，我哋係成個英超第二多人嘅球隊，打得四場弱隊加隊歐冠隊實在唔夠，下季要搵多兩三隊打熱身賽。

原來我地第二多人

好多冗員，要借出去都難，何況賣

有堆人直情冗到無人報價

我覺得呢場最搶鏡係15號 係咪Barnes?
佢有下爆到落小禁區底出 可惜無人跟進得切

係，佢一出場成隊波生咗好多，仲有一次黃金機會，下場我覺得可以試下俾佢夾Vardy做雙箭頭

我都有深刻印象
嗰吓又係差少少

感覺出得太遲
成場有種感覺係好似對勝利既慾望唔夠

King/james

James係英藉都有啲用，King去英甲嘅話都仲有機

無人放波比vardy 梗係無射門
下場岀Barnes 作用仲大
Perez 打到咁岀翻gray仲好

尋晚發夢友賽西咸贏7-2

真係要發夢

隔離利迷合力整左封公開信上reddit, 置頂左同幾多討論，如果有熱心巴打睇下封信對你地球會岩唔岩用可以隨便攞去改黎用

We are a group of LFC supporters from Hong Kong
加多個C字變LCFC 就得

土耳其佬個數據

土耳其仔今季會上位
希望下場有好表現
做低車仔

車仔真係唔掂喎 可能我唔識啦
但見佢上場擺果個單箭頭係咩人黎
個名新得好緊要 Tammy?

車仔打加時，對我地係優勢
btw呢啲優勢通常對我地幫助
無論對手主力傷/停，定係一周雙賽

又係我屌果條廢鋒射失十二碼
有摸奶達都唔要 留個識都唔識既黎做主力 車今季

不過美國仔應該唔差 要小心

S唔識串？

唔知會打雙防中定Ndidi配Praet呢？

Andy king 借咗出去

狼隊真係超班過過去幾年攞第7嗰幾隊
般尼，拖肥，修仔連分組賽都入唔到
狼隊嘅實力最少入到歐霸16強

好唔甘心
比班支金勁過我哋

原來都要打多圈先入正賽
唔覺佢地過到拖連奴果關
叫得呀奴都唔係泛泛之輩

我覺得狼隊都係贏硬
只係無呢兩場咁大比數咁炒啫
我覺得狼隊>獌轟妓

lm

合理啦,始終唔會賣走,唯有借出去

咁人地隊波真係run得好
我地走左好多寃枉路

聽日維園見

迫爆維園

大家平平安安 今晚一齊返去睇狐狸拆車

今晚應該睇唔到直播，大家一齊努力

你返到屋企就會見到撚伯哭波喪既新聞

今晚等睇華dee戴帽

聯賽冠軍都攞過仲想點
狼隊run多廿年都未必得

唔知係咪真係泰國高僧借運

雲尼亞里自從李斯特城之後再無佳作
睇落似要還

當拎返同一次果個分應該都只係入到前四咁大把

無捷維爾？

原來我地今日贏一球就可以踢車落榜尾

可能傷左

Bench都冇似傷左

又係呢種練波練傷左通常都大大獲唔知唞幾耐 希望佢唔係啦

Ndidi犯錯1-0

尼日利亞呢啲賤格人種真係信唔撚過

唔好咁話佢啦

t8慘叫以為斷左啲咩

14年黑走波斯尼亞仲好記得
雖然唔關佢事

屌，踢緊乜乜

呢家先穩返D，入局慢呢個問題都係未解決到

Kante爭啲有得剷草

落返去英冠啦痴線，都唔知踢緊乜鳩，痴孖筋，屌屌

完全斷層哂咁

羅渣勾

真 走啦

咁邊一個in

摩佬

啱佢咩

我覺得佢係想要啲手下完全聽話嗰啲人

李x未必啱佢

垃圾到，不睇了了

真係傷了

又無事了 李城的醫療團隊棒棒的👍

泰國高僧背後發功

組織唔到攻勢

列卡度同尼迪迪成日發夢

Ok英冠級球隊，等降班啦屌，垃圾！

Ricardo

上半場唔收貨

其實防守上無野 一開頭對面狂攻驚左一陣但頂得住 點知會有人戇鳩自爆先得架

第一球有maguire 未必輸

唔駛太刻意放大佢 狼隊jota話聽晚要打爆佢

扭過左射唔到 幾靚都假啦

做咩唔傳比華dee

praet準備了

將功補過了

派膠之人將功補過

地標戰

條友大家點評價？完全未睇過佢踢波

幾時先換人呀儲印花咩

，wow 換了

唉失機

有無人覺得m10呢兩場好馬列味
不過係差果方面 死扭爛扭果啲

今場有無巴恩斯呀 佢有貨交有驚喜

屌以為會絕殺到 好可惜

好多機會 一係唔傳 一係射唔出 真係屌住車黎砌其實

睇最後10分鐘有能力贏埋

兩場不敗 唔錯唔錯 丁住先

作客車一分我收課

睇到我心卜卜跳
普狗同沙士比亞做唔到既野

不過贏左埋佢地就會包尾
可惜做唔到 感覺好唔好意思

下半場D進攻

淨係睇左下半場
贏唔到可惜

平買簡迪令我地蝕錢
搶飲水搞到佢依家痴痴呆呆般尼借完都唔想用
淨係呢兩點已經令我好想李城贏呢場波
鬥心係有 真係好可惜

上年聖誕ricado天外飛仙贏波

下半場T8啲射波
上一場又係咁

岩岩睇完全場，Ndidi幾時變得咁易甩
除左失嗰球有好幾次都比人迫甩
印象中佢上兩季都好少會咁樣
土耳其仔其實幾穩，雖然仲未取代到蜜瓜
無左Chilwell少左側擊，平時佢會帶波係邊路爆
帶生左個波，拉開啲空閒，Fuchs做唔到
M10今場有一至兩球係要入，但佢入唔到
係到死扭入到禁區都係咁下半場分明贏體能優勢
先可以禁住踢，咁都攞唔到3分

尋晚冇睇
但淨睇留言睇嚟上下半場表現好大分別

全程頭dup dup

Ndidi如果唔係將功補過，佢係戰犯黎

Kante = 叛徒

其實態度好好，換著係big6 d 大帝應該仲笑笑口

人誰無錯 從錯誤中學習就得啦
睇得出佢好內疚

Chilwell hip 傷咗所以出唔到

要休幾耐

話就話好有機會下星期會出得返

都好啲

撘單問
有冇link/apps 可以喺日本睇到live？

m10 ig praet做乜鳩

新加盟上台表演唱歌

好搞笑

又話要打爆蜜瓜既 打撚左去邊度呀

派膠

施利文尼同A施華有機會被借走

送A華去摩納哥啦，今年睇落好唔掂

斯利文尼借左去摩納哥

Slimani外借至摩納哥

買左t8都要回下禮既

其實我覺得施利文尼值得有個後備位

冇咩出場機會囉

點計都係伊恩拿祖前啲

但無個柱躉中鋒做plan b..

可能渣土唔好呢尾野

撚狗達人

下場應該拎到今季首勝掛

對中下遊盡贏贏唔到就和 big6唔計鏝猁輸機會大其餘全部和晒佢最緊要唔輸
唔知最後估計可以有咩成績

狼可以和到獌 我相信我地都得

個人認為金絲雀個佩基有機會挑戰華迪既連續入波紀錄 基本上對咩隊佢地都係比佢攻晒 但防守太差既情況下比佢破到個紀錄但隊波應該都係要努力護級

係般尼出到場未？

無擺過入大名單 後備席廂都無坐過

Cork + westwood
繼續坐

狼隊真係好勁作客拖連奴都贏
雖然唔想長他人志氣，滅自己威風
李城要入前7真係要啲運，同埋M10有穩定表現
上場華迪走好多靚位M10都唔交，係要自己推
我擔心星期六都贏唔到第一場

原來ben hamer 去咗打比郡做後備...

This is gay

佢隻腳好返未

土耳奇仔好似好受歡迎咁

外國班球迷覺得佢似王子掛,尤其係個髮型

又有實力

His cock fucking massive

係。自己又浪費左幾次機會
艾約C好似仲係格格不入咁

拖肥又柒洗咁多錢輸升班馬

得啖笑

分分鐘今晩到我地

我地勁過拖肥好多

屌你又燈

今日Chilwell 又出唔到

岩岩返到屋企，今季第一場睇LIVE

Ndidi無得踢，連後備都無
係咪傷左?

個個去曬發夢? 無人睇LIVE?

今場希望爆炸頭生生性性
唔好好似Ndidi上場咁

睇緊

對面個龍又戴帽啦

好事嚟

羅渣士都解決唔到李城遲入局嘅問題
成隊好似未訓曬

去左讀書

讀咩書？

踢到咁

Preze 幾場都踢到咁 岀翻基沙算啦

好彩有舒米高

仲衰喎

兩個都差唔多岀gray 或者 Barnes 啦

可能渣土認為位唔啱

Vardy

都係靠華dee

華迪!!!!!

Vardy on fire

我條link死左轉左睇獌
希望入多球啦

不枉我印咗件Vardy

M10終於肯傳比華迪

哇 目前前四

Jamie Vardy having a party!!!

艾約斯好廢

30m

放Barnes出黎

雖然領先
但係踢緊乜鳩呀

Perez OUT!!

今年有冇可能可以爭吓啲盃

波都控唔掂又跑得傳得慢，Ghezzal都好過佢

鍚菲聯個老細話有留意香港既情況
轉至丹尼爾 vs 陳恩能
英超開波前，有緣跟鍚菲聯老闆 Kevin McCabe 淺談。從前，他在香港有個 office。
當知道我們來自香港 🇭🇰，他非常關心並寄語：「Inch by inch is a cinch, yard by yard is bloody hard。」Kevin 年底前有機會東來，這將是他近 20 年來首次訪港。

好想拎到個盃仔比boss

仲要成日同人撞位，block住自己友傳波

係咪唔啱打邊呀

終於踢完上半場啦，雖然領先但踢得唔好
Fuchs無速度無得拉邊剩係回後+長傳(唔準個下死)
搞到得右邊有攻勢中間仲要死曬火
爆炸頭回後回到好似打三中堅咁
駁腳料太多，領先純粹係對手後防廢
btw錫菲聯532大巴陣，李城要識破密集先得

拎個飛機盃又好似冇用
拎足總盃又好似有少少痴心妄想

要出Barnes換Perez爆下中路

拎飛機盃入歐霸好過爭第7入歐霸

perez我屌你

可能未夾到
只希望佢百屌成材

屌

屌柒到

cup plz

比人集中攻左路

升班馬都未夠打 打咩盃

今年都係要做羅賓漢

和到季尾

世界波
艾約斯學下野啦

Barnes!!!!!!

Barnes世界波

GOAL

巴恩斯

barnes都有用過你呀perez

勁到

Barnes正選pls

上季到今季百屌成村既成功人士 Barnes

true 青訓（0$）> 30m

btw Barnes一向唔差...剩係無最後果腳
上季屌都係屌佢miss big chance

Kasper

最記得應該係對熱嗰次

小舒神救

換摩根

睇GOOGLE
轉咗陣?

五後衛？

442 diamond

ndidi要讀書係咩事
真係連後備都無份

要摩根打中場？

有冇link

mendy一出場就交freekick

前四

再出Perez真係等護級

依條友炸彈咗好多次
上季對獌輸佢鳩傳

Hi

今季首勝

又上翻第3

今場Tielemens 同 Perez可以60分鐘就可以換，明顯冇作用都唔換，好擔心對強隊點算

呢3分攞得有啲-6Chilwell快啲返黎啦
攻勢得右邊，M10打翼唔似翼
M10唔拉邊，係邊路攞波都係扭入中路
出返隻正宗右翼同左翼，M10打攻中
perez真係夾夾不入，同華迪做唔到配合
速度慢，推多幾步就比人閘到波

其實覺得今場踢得好撚差
不過攞到3分就是鳩彈

咁都上返第三

錫菲聯排532大巴陣，對強隊唔洗擔心破密集

世界第一中堅早輸波過我地

多謝獌

柒頭

狼隊降班區

最弊強隊入完波就可以泊大巴

btw暫時除左馬列斯無人同華迪做到100%配合
馬列斯嘅傳波係考慮埋華迪嘅速度
17/18季尾對熱刺，有球華迪處於越位邊緣
馬列斯都可以係華迪起步加速時比到
M10如果可以進步到馬列斯咁我就滿足

m10暫時仲係似得馬水差果方面

睇完波
大家可以推吓POST
核彈！今日放嘅TG 有山埃！！有片有機驗

幫手傳 今日封左半條觀塘線既原因

仲有聽日荃葵青遊行
(不過小弟腳拉親去唔到)

屌你死獌狗又想搞鳩我地啲人
今次要企硬呀

what ? 有無source?

想冬天搶m10

其實李城啲英人都好勁
計埋U23 三獅都有5 6 個係李城人
肥仔 M10 Barnes Gray Chilwell 爆炸頭

預左有人搶啦，開價200m

件大舊衰都85m
冇150m都唔撚賣啦還掂死獌狗咁有錢

mirror 傳姐，唔洗太擔心

施利文尼係摩納哥第一場就入波
借走佢係on9，借走I仔就岩

狼隊

不過比般尼搞到跌出前四

熟悉既狼隊返黎啦

狼隊做羅賓漢

可以既話追和啦
比我地打陣前四丁都好

不過我無睇 狼隊打成點？

笑死 原來英超KOL今場又係大名單都入唔到
唔通借用條款有講明出佢要出多啲人工？

屌你老狼隊

狼隊！

keep到第4

狼隊until we score

真心 我覺得佢值得落場踢的
佢喺干地嗰陣 表現尚算合格

但係去到煙產嗰陣唔知點解唔用佢咋嘛

畀多少少時間佢啦 希望佢可以調整到自己嘅心態....... 佢真係一個被命運玩弄的人

不敗
前四

全英超只淨返4隊未輸波

下場對我地呢幾季既剋星
都幾關鍵性
打得好既話今季對中下遊應該無咁吃力
相反應該好多老鼠拉龜

嘩咁都有得打飛機
依家先打得3場，下場都係未知數

就係知依家唔打之後好大機會無得打

我對隊波有信心，今季會比上兩季好
會係強隊殺手同時唔會做羅賓漢

下場要贏
般茅呢幾季一向剋住我地
贏到增加士氣

週中仲要踢找卡數
對家好似踢嗰隊好似冇咁勁

愛記頂Gueye個防中重傷3個月
同我地賣走Kante之後個劇本一模一樣

今晚有無人睇？

唔啦

全撚部假李
我都去訓，聽日返早

據經驗所得半夜盃仔通常都閪波

駛唔駛出咁強陣呀
我唔想有人傷

尋日諾域治傷亡慘重

入波

m10 入
另外我地原來已經三個幾月不敗

無live steam想睇都唔得

自

唯有等精華
同一時間咁多場好難播晒

英聯杯今輪唯一一場兩隊英超隊踢都無live stream

大猩猩

渣土出成隊正選都贏唔到
要靠互射十二碼晉級

下輪對盧頓
不過連對英乙都輸得既我唔會話輕鬆

晉到咪得
我地連續三場作客

晉唔到都無所謂 足總盃先至有歐霸

英聯盃都有

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

viu 每月一場英超
會唔會播到李城

播會燈死

而定足總盃都冇歐霸踢

羅渣out

暫時無輸過都要out 咁高要求
不過周末好惡打
周中用得太盡

幾時有李城版咪一鳩樣.jpg

雲尼阿里
莎士比亞
佩爾

hehe

Gray仲係0進步

排緊第四 未輸過
咁快反羅

下場對般茅應該可以保到不敗
再下場對獌就唔知啦

賣完人都贏到或者唔駛輸比曼聯既話對家應該好無面

世界第一中堅準備鏟草

飛頂點知頂唔中趴左喺地都算鏟草既

Chilwell聽日出得，Ndidi繼續傷
中場應該爆炸頭+T仔+Praet
ayoze進攻上都係無乜作為
今場對般茅比啲表現睇下

上季佢第一場我已經叫

Ayoze繼續擺邊都應該冇咩作為

This is gay!

出Barnes夾Maddison, Vardy好過

大家平安嗎？

出左陣，有chilwell ,Ndidi ,艾伯
Ayoze已放棄

good

Subs: Ward, Justin, Fuchs, Choudhury, Praet, Gray, Pérez.

電視等查查出場
電話睇李

link?

Vardy!!!

華迪

華迪！！！！！！！！

世界波

頭先派膠好彩無輸

Classic Vardy

子維超長傳

chilwell出復出就助攻

根本就係15/16笠利記個球翻版

又打和

屌 11

Evans發夢

渣士睇完片起身指揮了

差啲

頂得靚

土耳其佬都射到下喎

條link死左 希望未有入波

Tielemans!! 2-1

T仔！！！！

T8

華迪今日真係好FIT(希望唔好燈左)
入波定係出波都好好，唔係講緊呢兩球波
岩岩華迪迫到對面龍差啲輸波

T

要多謝渣土解放華dee

32歲都有得進步
華迪KEEP好個態踢多幾年

痴撚線，黑哨城

走甩個紅牌

呢球想check咩 完全唔覺T8有紅既可能

轉個靚身都要紅 好彩VAR無智障

踩左落佢隻腳到

艾伯<--->gray
我發現羅渣士呢幾場換人都係等對面換人
然後再針對住黎換

巴仔good try

痴撚線，黒到，真係好垃圾

對面插水啵.....

Vardy 3-1

一定有撞到先，慢鏡

你快撚到

撞到唔一定犯規,身體接觸打波就一定有,要睇係咪咁大力撞到佢跌倒

掂左一下，之後對面借勢插水

反應快到

你地睇ACEstream?

我睇flash

希望華迪再入多一粒，華迪好耐未戴帽

T8 V9 1goal1assist

咁Now-E啲延遲都ok

希望熱刺不敗 我地可以做三哥

第一日睇波？

你鍾意啦，同啲黑警一鳩樣

你話黑哨咪黑哨囉，同啲黑警一鳩樣

咪撚理佢啦 開咧第一輪已經見佢鳩up話對狼輸少當贏 根本係反狐

用Gray爆死對面羅渣士針對性局署有一手

佢可能買左般茅
依家輸波嬲嬲豬

唔反渣土了

補7

gray好撚獨食，交比華迪戴帽嘛

gray

佢算有交既 不過交唔到啫

曼聯咁撚戇鳩 我地正正常常既話應該坐和

btw佢係獨食，但渣土換左佢出黎係正確
Gray造就幾次人少打人少反擊
無左Ayoze成個進攻順左，雖然進攻火力都係弱

又燈我屌你

適當時候係應該有啲自信既

連尼加又玩命
不過今年唔同果陣啦
就算咁癲拎返81分都唔會奪冠

軌fans club 好高招

有無人睇

柒狼

柏捷屍奧好波

1-1

4還和啦

開到派

禾碑

呢兩隊打和對李城黎講先係最好結果

Foxes Never Quit!

和緊？

yup

狼隊死球戰術好勁，成日都係死球入波
上次對我地又係死球入波，係好彩有VAR先和到

讚完即刻比拖肥GOAL

屌你狼隊

狼隊15號完全唔跳

樓奴要躝了

紅埋

想做第一隊踢歐聯既英冠球隊？

唔好再柒啦屈Dee，真係無眼睇你

狼隊再咁踢落去你擔保唔會降班？

除非放棄歐霸草草出局 但佢地最快都要十二月先可以單綫作戰

咪玩啦狼隊本身就有中遊實力
就算繼續落力打歐霸都唔會降班
好似我地打歐聯嗰年咁，入到8強咪又留到班

佢地開季賽程都好惡打，之後仲有轟要打
不過以佢地人腳今年中遊冇問題啦

轟仲廢過今場隊拖肥
我地和其實係我地唔好彩
一黎M10唔交又射唔入
二黎轟今季剩係對我地嗰場出簡迪正選

熱刺

英超得返三隊不敗

阿狗

有前無後

施利文尼好撚勁，岩岩係摩納哥入兩粒

希望熱頂得住
我地就可以穩坐三哥
和就最好既 不過驚太快發生會倒輸

好事黎，終於賣得走

留佢做後備好過留i仔

三哥

下場三箭頭 Barnes-Vardy-Gray 打4-1-4-1, 下半場再換埋Albrighton出嚟跑死Maguire.

正呀

咁就好玩啦去強隊吖嗱
如果今季最後李城排名>獌就好笑

蜜瓜弱點太明顯
仲要中意衝前

留係弱隊有人cover缺點唔鍾意
係要衝出黎柒既

係度起碼有Ndidi補位，去到獌D防中就...

我依家覺得蜜瓜走左無乜大影響
除左簡迪之外，馬列斯,蜜瓜,飲水 走我都覺得無大影響
土耳其人越踢越有，雖然上場無跟到人搞到失波

土耳其佬要上進啲呀 隔離只係Evans幫唔到佢太多 再勤力啲就perfect

Fiorentina seem to be in deadline day panic spiral mode - have contacted Hatem Ben Arfa & Rachid Ghezzal (Leicester), according to @DiMarzio

快啲走 唔送啦

唔係有fans club 聯署我都唔知香港有李城fans club

又唔係官方 唔知唔奇

岡崎畀馬拉加解約

做乜鳩

馬拉加財政有問題
要炒佢先可以舒緩

番J league啦

可能人哋唔想呢

李斯特城簽番佢啦
應該好過伊恩拿祖

班主仲有一間比利時球會，可以諗下簽佢

李城壁學生好野

岡崎 >>>侯爾斯卡

908有無人著波衫出

係咪好多日本球員都好勤力
見到久保建英好勤力咁

爆菊中

下個星期就真係爆佢菊啦

飲水哥又黎

比人打定佢一打六

好似撩人條女比人打

弱智仔
佢以為自己係麥佳亞查比亞咩

郵報：飲水哥遇襲並受傷，般尼車路士拒絕就事件回應

據《每日郵報》的報道，目前被外借至般尼效力的真禾特在離開球會的途中被打，並受傷。
目前般尼和車路士都沒有確認消息。兩支球隊都拒絕回應和評論這一事件。飲水哥已經18個月無踢英超比賽，這次的傷勢會讓他的處境更糟糕。
今季目前為止，他只在聯賽盃中出場過，踢足90分鐘，他與般尼的合同截止到明年1月。

般尼仲要聯賽盃出左局，即係連出場機會都無埋

真係一個決定玩死自己career

原來佢黎香港已經發過酒癲

【Now Sports-體育】英格蘭中場真禾達上星期在曼徹斯特的夜店與另一名球員的女友搭訕後，被6人襲擊，並被保安趕出夜店。

據英國《太陽報》報道，29歲的真禾達（Danny Drinkwater）在曼徹斯特的夜店大量喝酒後，試圖與英乙球隊斯肯索普球員尼爾夫的女友聊天，當時該女子已表明自己與男友一起，但真禾達仍窮追不捨，尼爾夫要求他離女友遠一點。不久真禾達就遇襲，據了解，當時真禾達曾說，「我不在乎，老友，她要和我一起回家。」

兩人在夜店發生衝突，之後有6名男子向他施襲，讓他受到可怕的傷害。一位消息人士說，「他（真禾達）蜷縮在地上，因為他們反覆地在他的腳踝上跳來跳去，大叫打斷他的腳。他們知道他是英超球星，這是他的生計。到處都是鮮血，這一切都令人非常討厭。」

真禾達目前由車路士外借至般尼，上周，兩間球會都表示他因場外傷患休戰。真禾達在事件中踝關節韌帶撕裂，需要休養長達1個月，此外他的眼部腫黑，額頭嚴重腫脹，肩膀和手臂都傷痕累累。

打撚死佢就啱

點解咁㗎

記得17年簽名個陣份人好nice
以為佢會stay係李城

點知仲早走過馬球王

飲水呢條友技術已經唔係好
係努力勤上勤落先至受重用
依家仲要自甘墮落，上年直頭無踢過
佢作為球員生涯中已經玩完

由佢咁撚水皮都決定轉會軌果刻
佢喺我心目中已經係個鍾意錢多過踢波既仆街 我無燒佢波衫已經好大方

未飲醉未nice囉
你試下好似now單新聞入面爆料講醉到柒下柒下果時問佢 相都撕撚爛你 爭在會唔會一拳打落你度

在德國成名的蘇恩古擁有歐洲頂級中堅的特質：靈活、速度較快、具備一定的盤扭能力。蘇恩古能夠第一時間定位皮球位置，快速落腳解圍及攔截

好好丁

其實今季只係想買個backup CB黎頂Morgan個位，只不過啲人以為係買嚟頂Maguire，叫到鬼死咁高價，要頂Maguire個位，上季一早入咗兩個後生仔啦

雖然唔關李城事
但希望大家都可以TWITTER一吓

m10唔出好過
對面球風好強悍 唔想佢傷

麥龜又柒

希望佢星期六可以報恩

m10比希斯基撚？

對住隊快少少既即刻柒晒
佢恰鳩傳統英式前鋒就叻 一比人過就變左隻龜

一日未踢對獌個場，我都唔敢笑佢
笑完到星期六完封我地就柒

要睇渣土出咩人
如果佢發神經出返ayoze就會有暗湧

各路球迷請注意，正式宣佈所有球迷大和解

G持

Solskjær confirms that Pogba, Martial, Shaw, Bailly and Dalot are out of #mufc's match against Leicester. Wan-Bissaka and Lingard are doubts

獌大鑊鳥

Daniel James其實好勁

Fifa 20 隊長速度得29

點解

咁樣反而我地驚，獌可以出奇兵
渣土啲針對性部署無曬用

Barnes 拎咗goal of the August

成個聯賽定隊內最佳？

琴晚官方出左條片抽水
叫摩根跑一次

今晚睇完波早啲瞓
聽日銅鑼灣見

Foxes never quit 🦊

陣已出，ayoze已失寵兩場無正選

渣土唔係傻仔

大拿拿駛左成30M

Gray

個個去曬發夢未返黎?

舒米仔一野踢上去
差啲好似上次對阿仙奴咁入波

屌蘇恩古廢到

屌佢老母

羅渣put

今日好少人

狼隊今季真係收晒皮
開鑼贏唔到真係蝕

個now笑死 播播下李城變左播利入波

gray真係

見到格離曼區屌撚哂鬼

今年前六最大敵人
一係愛華頓 一係自己

咁耐都都冇進過步

土耳其佬

4號好撚廢，早d出場好過

車仔唔勁都輸到咁
係咪想學我地逼宮趕走黑鬼奴

有冇考慮比個機會克羅地亞仔

爆炸頭

唉我地成日輸埋啲戇鳩野
對車又係咁

摩根強勢回歸

唔望贏
只係望追和守住不敗個名

渣土明知李城班友遲入局正選就咪放gray啦
Gray成日唔回防，搞到一開波ricardo就已經禁區頂犯規
進攻方面Gray真係黑洞，係咁斷

livescore搞乜...不停reload

有機會既

我唔會怪曬土耳其仔，佢速度唔夠福仔快
比人涉左個位，就算佢唔迫都好危險
輸都無辦法，輸經驗，輸自己遲入局

見到Gray就好燥

GRAY 換BARNES

終於換走GRAY可惜時間無多

希望追和到

咁輸法好唔抵

麥湯文尼 核唔核突呀

咁樣無左不敗

輸左個中堅位。

咁樣輸，我都無話可說，對面打得咁差都執唔到分

點解會係CHIWELL牌?

次次李城個有著數都失分
無論對手主力傷無得踢定係周中踢足120分鐘
李城都係得唔到好處

屌 死獌狗

靠球12m攞3分

死好命 點睇都似0：0 super

季初打丁時間正常完結

咁我地都差 發揮正常可以入到兩球

8000萬包埋聯賽個6分
信唔信次回合主場都輸

唔睇咁遠 你睇下場有一分都偷笑

上季對獌兩場都踢得好，咪又係輸曬
對親獌都無贏過其餘big6反而都有輸贏

升班果季贏過場黑哨波就無贏過

今晚早啲瞓
聽日老銅見

好記得2：2 補時和個場

而家係對家

有藍絲鏝陪我地一齊破金身
心情又好返啲

唔想利拎英超
冇野笑

今場其實最錯嗰個係羅渣士，Maddison從上季至依家踢咗成十次左翼仍然冇做到啲咩威脅出嚟都仲未醒水，仲繼續擺佢打左翼。明知場上啲翼衛都唔係精通傳中而且兩翼都係內切型，都繼續要傳中，結果李城啲人一殺到入禁區，曼聯知你maddison內切唔掂，就一定企定係禁區做區域防守，而禁區裡面咁多人就一定傳唔到波俾Vardy，之後就緊係傳返俾Ndidi或者Choudhury，搞完一大輪就再俾返兩個翼衛傳中，但係曼聯啲人本身就係禁區裡面，Vardy點可能搶得到個波。
同埋兩翼內切成日俾人截波打兩側反擊，羅渣士都未醒水換Albrighton出嚟打返傳統右翼，俾Gray打返左翼玩底線傳中，而且落後嗰時都唔夠決斷換走Choudhury俾Maddison打返中場中，事關最聯已經放棄係中路進攻，雙防中意義已經唔大，係中路組織進攻拉走曼聯係禁區嘅人先係上策，唯有希望下場唔好再見到Maddison打左翼。

佢唔識既話柒多幾場左右就要out架啦
本會傳統黎

聽晚有冇人去拖手仔

有無手足知邊度買到今季李城波衫？

if shop hkg.football
泰版波衫

話獌想買m10 同ndidi

過主啦佢地

不如叫佢哋買哂成隊狐狸啦

有冇人有去
有冇人到咗

spk?

到左

見到6個李城加一個森林

我近泳池

我應該係其中一個

泰利文斯？

Me too

狼開季到依家未贏過
支那野

歐戰詛咒又黎料

主場輸布拉加

戴萎俊魔咒

轉左陣？

冇出Hamza

唔玩雙防中，起碼肯變

Schmeichel (c)
Ricardo
Evans
Söyüncü
Chilwell
Ndidi
Tielemans
Maddison
Pérez
Barnes
Vardy

Subs: Ward, Justin, Morgan, Choudhury, Praet, Albrighton, Gray.

#THFC: Gazzaniga, Aurier, Alderweireld, Vertonghen, Rose, Winks, Sissoko, Ndombele, Lamela, Son, Kane (C).

班友吸收上場教訓，今日早啲入局
輸少當贏

最緊要肯擺返Maddison入中間

我估今場會和

3-3

出ayoze當讓一件

踢緊乜撚

So豬

M10今季射門質素好差

仲要獨食

M10短短5分鐘可以miss兩次半機會

n25

Ayoze

DD

頭先果球推咁入先起腳

VAR

炸

屌

唔好遲D??????

詐

對狼VAR救世
今次VAR滅世

矛到

m10

踢人定踢波 屌你老母

斯素高要腳唔要波

hotdog 係咁

球證做乜撚乜撚都唔吹

其實頭先係吹沖門定越位？

offside

MMA

熱狗啲MMA真係好撚癲

Ayoze真係好廢

唔撚想睇

gray 同佢揀一個
你點揀

蘇狗死撚左佢啦 人地屎忽都識射波

我會素艾伯

連續兩場都係關蘇恩古事
不如出返摩根

土耳其佬好廢

明明我地機會多過對面，又輸把握力

出albrighton

yes

我覺得可以比克羅地亞仔一個機會

今日應該入唔到波

Ayoze個種廢真唔識形容

ayoze攞到波點都要妹

華迪咁都唔入
今日應該無得入啦

渣土躝啦

熄機唔睇了

列卡度

OK睇返

你班勝利球迷，不配支持李城

自決啦你

頭先二比零咋咩 有人手球？

越位

R21 d後上係正既

球證半場買左cup

LOL NO GOAL

華迪好唔掂好多本應食到都唔入

收聲啦，唔識波就。。。。

gray一出場就食黃
btw T仔無貨啦，交埋啲醫院波

JM10

好靚Maddison

m10
咪撚再詐糊呀

百屌成材，Ｍ１０終於入

M10!!!!!

咁靚 想黑都唔黑走啦VAR

終於入到

靚到

0w10D35L
when半場落後
可以打破宿命？

點解我上網係見到2比0....?

大獲m10

m10冇事嘛

M10

佢自己都掩面果下已經估應該係唞幾個月起跳果種
唉

換哂？

收聲啦，平時剩係屌

M10 唔好有事

又好似無野喎

屈dee

咪撚9up啦
等賽後報告

幾驚要出現詹架

我好憎你直接嗌我呢個名

補６

Ｍ10唔掂啦，連行都行唔到

呢場真係贏得有血有肉

愈戰愈勇

搞掂啦

屌

希望唔好抖咁耐

呢3分真係贏得辛苦，代價都好大
M10個樣似傷希望下場出得返

m10要長唞既話我真係寧願呢三分唔要好過
無左佢之後唔見既係更多既三分

暫時做二哥
衝冠果季之後未試過排得咁前

咪撚成日講以前

車仔生勝 斷利連勝囉

上場輸比獌真係唔抵

蘇恩祖愈踢愈有料
敢用波又用到

9A都有大佬格
keep住

艾約斯今場好返d
希望佢上力前面幫輕下華Dee

我同口師兄出力屌撚醒左佢

換走左ayoze先有好轉咋
ayoze攞親波都妹下妹下
係禁區頂，多數向後傳返出黎
明明有空位推/傳，搞到老鼠拉龜
速度上同艾伯差唔多，但艾伯夾慣夾熟

出咗街
估唔到贏到

李城食左禁藥
勁到

罰你返屋企睇全場90分鐘

拖肥又柒

拖肥根本不值一提
拖肥賽程6場都無1場係對big 6
但得7分(暫時)，駛咁多錢唔知為乜

笑撚死人的

罰多我幾次

癡線

到依家仲係未射過門

拖肥啲球迷嬲到掟到成地膠袋

愛記7到

拖肥真係不知所謂

馬鳩屍華淨係識裝老西叉腰chok樣

原本諗住今季同愛記狼隊爭七，點知六埸之後已經冇唒影

可能金絲雀會同我哋爭

狼隊分明應付唔到兩條戰線（唔計啲盃仔）
拖肥就柒開，btw鎚仔仲大機會過拖肥
同埋擔心自己會唔會自爆好過

如果今季拎到前六有歐戰打
我都驚李城會分身不暇

咁依家係咪m10無咩大礙啦
見佢ig更新都係慶祝贏波
會果邊又無講

岩岩睇返extended highlight，Burnes真係有潛質
雖然無入球助攻但表現好，比如開波54秒溜波比M10
而Barnes入涉，係可惜入唔到波
單對單能力又唔差，今場甚至扭得過兩場
李城第一球，Barnes傳比華迪之後即刻向前跑
拉走左對面兩個防守球員，最後比Ricardo射入
61min門前又有意想不到嘅出波，可惜華迪反應唔到
佢嘅進攻有創造力同想像力，但隊中同佢做到配合嘅唔多
比多啲時間Barnes，佢應該會有chilwell嘅成就
Barnes值得打正選，btw佢嘅成長同Gray真係差天共地

狼又柒

降班啦屌

獌都係

仲柒撚過我地歐聯個年

戴狗邪到

睇黎我地今季最大敵人除左自己
仲有係西咸

佢地已經有世界第一中堅啦

屌 咁都和到

個後衞門前pk

今季除左鏝利隊隊都有柒既地方
希望我地乘勢坐正前四

要前四我地真係要場場踢到尋日咁先得，前六我覺得係合理期望

阿仙奴唔大炒我地仲有機第三
不過大概率前四

車阿齊齊柒 三哥永續

阿仲要打少個

打多個都要睇對手
狼頭先夠打少個啦

唔想痢狗贏英超
Btw獌真係垃圾黎，上場輸比獌好唔抵

反cup了

戇鳩維拉打多個都唔控球任人攻
好彩已經無時間再比阿仙奴大炒啫

ff
唔通要靠李城贏利

利記決心大到咁其實真係無話可說唔覺得有其他隊阻到了
比著以前既利記上季咁都攞唔到
今季即刻打回原形啦

其實以依家嘅狀態嚟講，除咗曼城之外就得李城最有可能贏到利物浦，雖然整體實力唔夠嗰兩隊嚟，但係可以係戰術上着墨，利用中場壓制利記比較弱嘅中場線，截斷利記後防兩側同鋒線嘅連結，多啲由中路做波俾前線，避免兩側被截波後被利記由兩側發動反擊，陣形用返4-1-4-1即可，利記中路弱而無需要用雙防中，右側出比較勤力嘅Albrighton可以加強防守Pereira同Evans中間嘅空檔，左側出Barnes令TAA唔能夠完全放心上禁區頂補位。

佢唔瀨野果陣係幾好丁

今晚踢英冠下游
出副選搞唔搞得掂？

某人無波踢柒到喺屋企玩迪士尼遊戲卡

今晚應該唔會出Chilwell
見佢IG去咗打GOLF

Justin出撚硬
倒戈

今晚好似冇tv live

又唔洗起身

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

冇問題

今晚唔睇了聽日要返工

James Justin倒戈仲要入埋波

Gray 1g2a

泰利傳得靚

4:0 唔錯唔錯
有冇highlight睇番

有 球球都好靚

Justin好似唔錯
Btw I子都有波入

渣土可唔可以拎個杯仔比我J 吓

劇本：4強抽到曼城然後輸互射十二碼

呢兩年都好似係呢個劇本

不過唔係4強

聯賽杯下場對英甲野

Burton

應該可以再晉一級

最緊要係可以練吓兵

開始有風傳緊鏝想買Söyüncü

咪由得佢傳囉，夠傳獌想買Ndidi同M10啦
李城又唔缺錢，set個金額高啲賺一筆都好

我有少少預感聽日狼隊會輸埋比屈
屈咁樣比人炒左8粒 聽日一定知恥近乎勇
反而狼隊踢聯賽盃仲係廢到嘔十二碼先贏到

只要拍到大巴就坐和望贏

森遜都係一個經典
曼聯棄將
英冠實力 果年拍住馬列斯
因為對手唔敢左路大攻要防住馬列斯 令佢好似穩守右路
成功為李城奇蹟奪冠

anyway all the best

免簽？
但去呢間博踢英甲？
哈鎮英冠今季完全搞唔掂 睇黎會連降兩級

講真佢夠料踢英超下遊，去哈多士真係大㗰

今場一定要贏，要keep住道氣對利
對利只有士氣波先爭到分

上兩季主場對卡數都輸
不過兩次都係Ayoze波

個衰仔肯入波未

我覺得ayoze打中鋒先識入到波
但中鋒位係華迪，點會輪到佢

熱狗柒到

今年啲升班馬好有水準
岩岩錫菲差啲係猁身上攞分
金絲鳥又贏到鏝，阿士東又不過不失

十人應戰對倫敦球會無影響反而有加乘

錫菲輸個獌龍門屙蛋

佢屙蛋果下其實仲有一點幾秒可以嘗試撲過去阻止失波 但佢完全放棄

猁狗失分真係要靠鏝

屌 狼隊要開齋了

祈求對手失分不如靠自己攞多幾分
btw硬係覺得對紐會失分上次英聯盃主力打紐都係平手

純粹想笑支那佬柒咋
今季呢隊狼唔駛放在眼內啦
最少呢兩個月。。

修仔真係垃圾黎，打多個都贏唔到熱狗
比著我地大炒左熱狗啦

西咸同般矛打和

第三至第九位爭一分

聽日做好自己
李城係 我哋都係

肥佬已經走咗啦

有賣到盤咩

佢講肥賓

今日M10 冇得出

Kasper

Ricardo - Evans - Soyuncu - Chilwell

Ndidi

Praet Tielemans

Perez Barnes

Vardy

打雙前鋒，Ayoze應該會打好啲
但渣土係都要比佢打翼

今日個陣靚唔靚仔 有無暗湧？

睇黎真係上場啲傷未散

今場應該好不穩

唯有希望praet踢得好

ayoze差啲

have link?

chilwell好多失誤好怕佢個位自爆

差啲輸埋

我勁撚到

彭利拿真係好撚勁 遲早去大會

GOAL 列卡度

有冇LINK

Ricardo又入

今晚應該開到5

希望華迪有波入啦

muto好勁走曬啲靚位

對家紅

收山腳

對面紅

要腳唔要波

praet

唔好傷

barnes唔好咁浪費好嗎

仲以為會入得好撚靚

［願榮光歸香港] 李斯特城球迷討論區(5)

開定先

華迪GOAL

v9

超窄角度

OG

praet開齋

計og

華迪MISS BIG CHANCE